{"gabinete":{"id":"6","id_vereador":"680","num_gabinete":"17","telefone":"(11) 3396-4000","ramal":"4232 - 4406 - 4645 - 4646 - 4897 - 4899","fax":"(11) 3396-3975","sala":"422"},"vereador":{"id":"680","id_out":"40543","nome":"Anibal de Freitas Filho"},"vereancas":[{"id":"3438","id_vereador":"680","id_vereador_anterior":"672","nome_vereador_anterior":"Gabriel Benedito Issaac Chalita","data_ini":"01\/02\/2011","data_fim":"31\/12\/2012","situacao":"vereador","partido":"PSDB","partido_obs":"","obs":"Assumiu em car\u00e1ter efetivo o mandato de Vereador em 01\/02\/2011, substituindo Gabriel Benedito Issaac Chalita"},{"id":"3437","id_vereador":"680","id_vereador_anterior":"278","nome_vereador_anterior":"Gilberto Tanos Natalini","data_ini":"09\/12\/2009","data_fim":"08\/01\/2010","situacao":"suplente","partido":"PSDB","partido_obs":"","obs":""},{"id":"3436","id_vereador":"680","id_vereador_anterior":"525","nome_vereador_anterior":"Ricardo Teixeira","data_ini":"15\/10\/2009","data_fim":"14\/11\/2009","situacao":"suplente","partido":"PSDB","partido_obs":"","obs":""}],"resumo_votos":[{"tipo_voto":"Sim","tipo_voto_fix":"sim","total":"49"},{"tipo_voto":"Obstru\u00e7\u00e3o","tipo_voto_fix":"nao_votou","total":"9"},{"tipo_voto":"Absten\u00e7\u00e3o","tipo_voto_fix":"abstencao","total":"1"},{"tipo_voto":"N\u00e3o","tipo_voto_fix":"nao","total":"1"}],"funcionarios":[{"id":"22","id_gabinete":"6","nome":"Alcides Soares De Paula Neto","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"34","id_gabinete":"6","nome":"Alexandre Luiz Giordano","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"145","id_gabinete":"6","nome":"Celso Esmael Constancio","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"168","id_gabinete":"6","nome":"Claudio Binotti","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"387","id_gabinete":"6","nome":"Jacob Bider","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"456","id_gabinete":"6","nome":"Jose Havir Neto","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"493","id_gabinete":"6","nome":"Kunio Kitamura","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"530","id_gabinete":"6","nome":"Luciana Helena Fandinho","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"554","id_gabinete":"6","nome":"Luiz Roberto Oliveira Santiago","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"689","id_gabinete":"6","nome":"Nelson Ferreira Filho","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"759","id_gabinete":"6","nome":"Renato Forshaid","cargo":"Chefe de gabinete"},{"id":"772","id_gabinete":"6","nome":"Ricardo Talarico","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"781","id_gabinete":"6","nome":"Roberto Dos Santos","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"852","id_gabinete":"6","nome":"Silvia Lehnen","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"865","id_gabinete":"6","nome":"Solange Regina Garcez Bispo De Freitas","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"893","id_gabinete":"6","nome":"Thais Cristina Zaghi Ferreira","cargo":"Assistente parlamentar"}],"materias":[{"id":"38701","tipo_projeto":"PDL","numero_projeto":"45","data_projeto":"21\/06\/2011","ementa":"CONCEDE O TITULO DE CIDADAO PAULISTANO AO SR. FRANCISCO GOMES DA SILVA. *** SESSAO SOLENE DE ENTREGA REALIZADA EM 30\/11\/11 AS 19H NO AUDITORIO DO TEMPLO NOBRE DO PALACIO FRANCISCO RORATO DA GRANDE LOJA MACONICA DO ESTADO DE SAO PAULO, NA RUA SAO JOAQUIM, 138, LIBERDADE - SP ***","tipo_norma":"DECRETO LEGISLATIVO","numero_norma":"57","data_norma":"14\/09\/2011","ano_projeto":"2011"},{"id":"39365","tipo_projeto":"PDL","numero_projeto":"8","data_projeto":"28\/02\/2012","ementa":"DISPOE SOBRE A CONCESSAO DA HONRARIA MEDALHA ANCHIETA E O DIPLOMA DE GRATIDAO DA CIDADE DE SAO PAULO AO FERNANDO HADDAD E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2012"},{"id":"35769","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"496","data_projeto":"02\/08\/2007","ementa":"DISPOE SOBRE A SUBSTITUICAO DE EMBALAGENS PLASTICAS CONVENCIONAIS POR CONGENERES BIODEGRADAVEIS, NA FORMA QUE ESPECIFICA.","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"15.374","data_norma":"18\/05\/2011","ano_projeto":"2007"},{"id":"37882","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"4","data_projeto":"24\/02\/2010","ementa":"DISPOE SOBRE ISOLAMENTO ACUSTICO EM SALOES DE FESTAS NOS EDIFICIOS HABITACIONAIS NO MUNICIPIO DE SAO PAULO E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2010"},{"id":"38873","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"150","data_projeto":"05\/04\/2011","ementa":"DENOMINA PONTE ESTAIADA INSTITUTO DE ENGENHARIA, O LOGRADOURO PUBLICO SEM DENOMINACAO, SITUADO NOS DISTRITOS DE BOM RETIRO E SANTANA, RESPECTIVAMENTE NAS SUBPREFEITURAS DA SE E SANTANA.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39020","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"297","data_projeto":"21\/06\/2011","ementa":"DISPOE SOBRE A CONCESSAO DE BONUS DESTINADO A \"INSPECAO VEICULAR AMBIENTAL\", COMO INCENTIVO A REDUCAO DE ACIDENTES DE TRANSITO, NO AMBITO DO MUNICIPIO DE SAO PAULO.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39185","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"462","data_projeto":"21\/09\/2011","ementa":"ALTERA A LEI N\u00ba 14.485, DE 19 DE JULHO DE 2007, PARA INCLUIR O DIA DO BAIRRO DE VILA GUILHERME A SER COMEMORADO ANUALMENTE NO DIA 12 DE SETEMBRO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"15.553","data_norma":"30\/03\/2012","ano_projeto":"2011"},{"id":"39228","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"505","data_projeto":"25\/10\/2011","ementa":"DISPOE SOBRE O USO DE SUPORTE PARA BICICLETAS NOS ONIBUS INTEGRANTES DAS EMPRESAS DE TRANSPORTES COLETIVOS DO MUNICIPIO DE SAO PAULO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39297","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"574","data_projeto":"08\/12\/2011","ementa":"DETERMINA A FIXACAO DE PLACA DE ORIENTACAO AO CONSUMO SUSTENTAVEL NOS ESTABELECIMENTOS DE ENSINO PUBLICO E PRIVADO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39311","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"588","data_projeto":"08\/12\/2011","ementa":"ESTABELECE A OBRIGATORIEDADE DA NEUTRALIZACAO DAS EMISSOES DE GASES DE EFEITO ESTUFA DECORRENTES DA REALIZACAO DA COPA DO MUNDO DE FUTEBOL, EM 2014.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39312","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"589","data_projeto":"08\/12\/2011","ementa":"DISPOE SOBRE A OBRIGATORIEDADE DE TRATAMENTO E ASSEPSIA DA AREIA CONTIDA NOS TANQUES DESTINADOS AO LAZER E RECREACAO INFANTIL, EXISTENTES EM AREAS PUBLICAS OU PRIVADAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39314","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"591","data_projeto":"08\/12\/2011","ementa":"FICA INSTITUIDO O TITULO EMPRESA AMIGA DO IDOSO, NO MUNICIPIO DE SAO PAULO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39330","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"607","data_projeto":"14\/12\/2011","ementa":"DISPOE SOBRE A IMPLANTACAO DO PROGRAMA DE ACESSIBILIDADE NOS CEMITERIOS, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39331","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"608","data_projeto":"14\/12\/2011","ementa":"DISPOE SOBRE A INCORPORACAO DE AREAS REMANESCENTES DE DESAPROPRIACAO NO MUNICIPIO DE SAO PAULO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39380","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"16","data_projeto":"07\/02\/2012","ementa":"ACRESCE AS ALINEAS \"D\" E \"E\" AO ITEM 3.6.2, E ALTERA O ITEM 3.7.2.1, AMBOS DO CAPITULO 3 DA LEI N\u00ba 11.228, DE 25 DE JUNHO DE 1992, CODIGO DE OBRAS E EDIFICACOES, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2012"},{"id":"39414","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"33","data_projeto":"07\/02\/2012","ementa":"DISPOE SOBRE A FALTA DE LEGISLACAO ESPECIFICA QUE NORMATIZE A ATIVIDADE DE COLETA E PROCESSAMENTO DE RESIDUOS SOLIDOS RECICLAVEIS, TAIS COMO APARAS DE PAPEL, PAPELAO, PLASTICOS E SIMILARES, INCLUINDO-SE O PARAGRAFO 4\u00ba E ITENS DO INCISO VII ALTERANDO-SE O ART. 22, DA LEI 13.478 DE 30\/12\/2002, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2012"},{"id":"39425","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"39","data_projeto":"09\/02\/2012","ementa":"DISPOE SOBRE A ALTERACAO DA LEI MUNICIPAL DE N\u00ba 12.316, DE 16 DE ABRIL DE 1997, INCLUINDO-SE OS PARAGRAFOS 3\u00ba, 4\u00ba, 5\u00ba, 6\u00ba E O 7\u00ba NO ART. 2\u00ba, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2012"},{"id":"39438","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"52","data_projeto":"28\/02\/2012","ementa":"ALTERA A LEI N\u00ba 14.485, DE 19 DE JULHO DE 2007, PARA INCLUIR O DIA DO BAIRRO DE CAMBUCI A SER COMEMORADO ANUALMENTE NO DIA 19 DE DEZEMBRO E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2012"},{"id":"39492","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"106","data_projeto":"03\/04\/2012","ementa":"ALTERA A LEI N\u00ba 14.485, DE 19 DE JULHO DE 2007, PARA INCLUIR O DIA DO APARISTA A SER COMEMORADO ANUALMENTE NO DIA 11 DE JUNHO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2012"},{"id":"39547","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"161","data_projeto":"18\/04\/2012","ementa":"DISPOE SOBRE A CONSTRUCAO DE RAMPA PARA DEFICIENTES FISICOS NAS AREAS DE ACESSO DAS CALCADAS PARA EFEITOS DE CERTIFICACAO DE ACESSIBILIDADE, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2012"},{"id":"38616","tipo_projeto":"PLO","numero_projeto":"12","data_projeto":"25\/05\/2011","ementa":"ACRESCENTA DISPOSITIVO A LEI ORGANICA DO MUNICIPIO DA CIDADE DE SAO PAULO, PARA INSTITUIR NA LEI ORGANICA DO MUNICIPIO, O FICHA LIMPA MUNICIPAL, VEDANDO A DESIGNACAO OU NOMEACAO AOS CARGOS DA ADMINISTRACAO MUNICIPAL, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"EMENDA","numero_norma":"35","data_norma":"07\/03\/2012","ano_projeto":"2011"},{"id":"38620","tipo_projeto":"PLO","numero_projeto":"13","data_projeto":"09\/06\/2011","ementa":"ACRESCENTA O ART. 109-A AO CAPITULO II DO TITULO IV DA LEI ORGANICA DO MUNICIPIO. (PROIBE A NOMEACAO PARA CARGO EM COMISSAO PELA ADMINISTRACAO PUBLICA DIRETA E INDIRETA, A CMSP E O TCM, DE INDIVIDUOS CONSIDERADOS INELEGIVEIS EM RAZAO DE PRATICA DE ATOS CONSIDERADOS ILICITOS NOS TERMOS DA LEI DA \"FICHA LIMPA\")","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"}],"nomes_parlamentar":[{"id_vereador":"680","nome_parlamentar":"An\u00edbal de Freitas"}],"despesas":[{"descricao":"A - COMBUSTIVEL","total":"3.214,27"},{"descricao":"F - SERVI\u00c7OS DE REPROGRAFIA (XEROX, ENCADERNA\u00c7\u00c3O)","total":"234,90"},{"descricao":"G - MATERIAL DE ESCRIT\u00d3RIO E OUTROS MATERIAIS DE CONSUMO","total":"5.578,29"},{"descricao":"M - ELABORA\u00c7\u00c3O \/ MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SITE \/ HOSPEDAGEM","total":"62.372,48"},{"descricao":"N - CONTRATA\u00c7\u00c3O DE PESSOA JUR\u00cdDICA","total":"16.106,00"},{"descricao":"O - TELEFONE FIXO","total":"223,42"},{"descricao":"P - TELEFONE MOVEL","total":"4.815,99"},{"descricao":"S - DESPESAS DE CORREIO","total":"14.186,03"},{"descricao":"V - COMPOSI\u00c7\u00c3O\/ ARTE\/ DIAGRAMA\u00c7\u00c3O\/PRODU\u00c7\u00c3O\/ IMPRESS\u00c3O GR\u00c1FICA","total":"2.200,00"},{"descricao":"Total","total":"108.931,38"}]}
