{"gabinete":{"id":"51","id_vereador":"508","num_gabinete":"41","telefone":"(11) 3396-4000","ramal":"4267 - 4474 - 4478 - 4949 - 4950 - 4951","fax":"(11) 3396-3976","sala":"710"},"vereador":{"id":"508","id_out":"40513","nome":"Sebasti\u00e3o Soares de Farias"},"vereancas":[{"id":"3097","id_vereador":"508","id_vereador_anterior":"524","nome_vereador_anterior":"Mara Cristina Gabrilli","data_ini":"01\/02\/2011","data_fim":"31\/12\/2012","situacao":"vereador","partido":"PSDB","partido_obs":"","obs":"Assumiu em car\u00e1ter efetivo o mandato de Vereador em 01\/02\/2011, substituindo Mara Cristina Gabrilli"}],"resumo_votos":[{"tipo_voto":"Sim","tipo_voto_fix":"sim","total":"36"},{"tipo_voto":"Obstru\u00e7\u00e3o","tipo_voto_fix":"nao_votou","total":"25"},{"tipo_voto":"N\u00e3o","tipo_voto_fix":"nao","total":"3"}],"funcionarios":[{"id":"11","id_gabinete":"51","nome":"Adriana Ramos Barion Francisco","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"29","id_gabinete":"51","nome":"Alexandre Augusto Geraldi De Oliveira","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"82","id_gabinete":"51","nome":"Antonio Carvalho Barbosa","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"261","id_gabinete":"51","nome":"Eliana Oller Ricart","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"315","id_gabinete":"51","nome":"Fernanda De Carvalho","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"373","id_gabinete":"51","nome":"Ione Aparecida De Barros","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"427","id_gabinete":"51","nome":"Jorge Luiz Fructuoso","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"443","id_gabinete":"51","nome":"Jose Carlos Pugliano Junior","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"509","id_gabinete":"51","nome":"Leo Hiroshi Onoda","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"605","id_gabinete":"51","nome":"Maria Do Carmo Ferreira Seles","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"625","id_gabinete":"51","nome":"Mariana Del Casalle Concei\u00e7\u00e3o","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"644","id_gabinete":"51","nome":"Marlete Porcino De Mello","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"709","id_gabinete":"51","nome":"Osvaldo Martins De Oliveira Filho","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"760","id_gabinete":"51","nome":"Renato Marcondes Paladino","cargo":"Chefe de gabinete"},{"id":"799","id_gabinete":"51","nome":"Rosana De Cassia Costa Cruz","cargo":"Assistente parlamentar"},{"id":"891","id_gabinete":"51","nome":"Terezinha Mendes Dos Santos Oliveira","cargo":"Assistente parlamentar"}],"materias":[{"id":"35319","tipo_projeto":"PDL","numero_projeto":"81","data_projeto":"17\/10\/2007","ementa":"DISPOE SOBRE A OUTORGA DO TITULO DE CIDADAO PAULISTANO AO SR. JOHN NESCHLING. *** ENTREGUE EM 11\/09\/08 ***","tipo_norma":"DECRETO LEGISLATIVO","numero_norma":"150","data_norma":"18\/12\/2007","ano_projeto":"2007"},{"id":"33556","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"129","data_projeto":"14\/04\/2005","ementa":"DISPOE SOBRE A COBRANCA DE ESTACIONAMENTO EM SHOPPING CENTERS, LOJAS DE DEPARTAMENTOS, HIPERMERCADOS E CONFERENCIAS ESTABELECIDOS NA CIDADE DE SAO PAULO","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2005"},{"id":"33626","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"199","data_projeto":"19\/04\/2005","ementa":"DISPOE SOBRE A INSTITUICAO DE EQUIPE DE TRANSICAO PELO CANDIDATO ELEITO PARA O CARGO DE PREFEITO MUNICIPAL E DA OUTRAS PROVIDENCIAS","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"14.010","data_norma":"23\/06\/2005","ano_projeto":"2005"},{"id":"33786","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"359","data_projeto":"21\/06\/2005","ementa":"TORNA OBRIGATORIO O AFASTAMENTO DE FUNCIONARIO PUBLICO QUE EXERCA CARGO DE CONFIANCA E QUE VENHA A SER REU EM ACAO PENAL ACEITA PELO PODER JUDICIARIO, EM VIRTUDE DA PRATICA DE ATOS QUE ESPECIFICA","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2005"},{"id":"33952","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"525","data_projeto":"23\/08\/2005","ementa":"\"DISPOE SOBRE A PASSAGEM DE CRIANCAS PELA CATRACA NOS VEICULOS DO SISTEMA DE TRANSPORTE COLETIVO URBANO DE PASSAGEIROS NA CIDADE DE SAO PAULO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.\"","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2005"},{"id":"34107","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"680","data_projeto":"19\/10\/2005","ementa":"INSTITUI  O \" DIA MUNICIPAL SEM CARRO\" E DA OUTRAS PROVIDENCIAS","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"14.178","data_norma":"28\/06\/2006","ano_projeto":"2005"},{"id":"34917","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"511","data_projeto":"05\/09\/2006","ementa":"\"DISPOE SOBRE O HORARIO DE INICIO DA REALIZACAO DAS PARTIDAS DE FUTEBOL PROFISSIONAL NOS ESTADIOS LOCALIZADOS NO MUNICIPIO DE SAO PAULO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS\"","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2006"},{"id":"35491","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"218","data_projeto":"18\/04\/2007","ementa":"ACRESCE DISPOSITIVOS A LEI N\u00ba 10.953, DE 28 DE JANEIRO DE 1991, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS. (MAIOR QUANTIDADE DE INFORMACOES NAS PLACAS INDICATIVAS DE OBRAS PUBLICAS)","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2007"},{"id":"35495","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"222","data_projeto":"18\/04\/2007","ementa":"IMPOE A OBRIGATORIEDADE DE ESTACIONAMENTOS QUE DIVULGUEM TER SEGURO PARA GARANTIA DOS AUTOMOVEIS LA GUARDADOS, INFOR MAREM O NUMERO DA APOLICE, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"14.440","data_norma":"19\/06\/2007","ano_projeto":"2007"},{"id":"35496","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"223","data_projeto":"18\/04\/2007","ementa":"DISPOE SOBRE A PROIBICAO DE DESTINAR OLEO COMESTIVEL SERVIDO NO MEIO-AMBIENTE.","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"14.698","data_norma":"12\/02\/2008","ano_projeto":"2007"},{"id":"35685","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"412","data_projeto":"05\/06\/2007","ementa":"PROPOE A CRIACAO DO INUMERO VERDEI NAS SUBPREFEITURAS DA CIDADE DE SAO PAULO.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2007"},{"id":"35769","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"496","data_projeto":"02\/08\/2007","ementa":"DISPOE SOBRE A SUBSTITUICAO DE EMBALAGENS PLASTICAS CONVENCIONAIS POR CONGENERES BIODEGRADAVEIS, NA FORMA QUE ESPECIFICA.","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"15.374","data_norma":"18\/05\/2011","ano_projeto":"2007"},{"id":"36027","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"754","data_projeto":"31\/10\/2007","ementa":"INSTITUI NO CALENDARIO DO MUNICIPIO DE SAO PAULO, O DIA DA VILA SANTA CATARINA, A SER COMEMORADO NO DIA 25 DE NOVEMBRO DE CADA ANO, DATA DA PADROEIRA DO BAIRRO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"LEI","numero_norma":"14.890","data_norma":"20\/01\/2009","ano_projeto":"2007"},{"id":"36847","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"585","data_projeto":"16\/09\/2008","ementa":"INSTITUI, NO CALENDARIO DO MUNICIPIO DE SAO PAULO, O DIA DA YOGA, A SER COMEMORADO NO DIA 18 DE FEVEREIRO DE CADA ANO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2008"},{"id":"36869","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"607","data_projeto":"02\/10\/2008","ementa":"INSTITUI NO CALENDARIO DO MUNICIPIO DE SAO PAULO O DIA DO YOGA, A SER COMEMORADO NO DIA 18 DE FEVEREIRO DE CADA ANO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2008"},{"id":"38873","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"150","data_projeto":"05\/04\/2011","ementa":"DENOMINA PONTE ESTAIADA INSTITUTO DE ENGENHARIA, O LOGRADOURO PUBLICO SEM DENOMINACAO, SITUADO NOS DISTRITOS DE BOM RETIRO E SANTANA, RESPECTIVAMENTE NAS SUBPREFEITURAS DA SE E SANTANA.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"38895","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"172","data_projeto":"12\/04\/2011","ementa":"ESTABELECE PROCEDIMENTOS A SEREM OBSERVADOS EM RELACAO AO HORARIO DE INICIO DE EXIBICAO DE FILMES NAS SALAS DE PROJECAO DE FILMES NO MUNICIPIO DE SAO PAULO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"38949","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"226","data_projeto":"10\/05\/2011","ementa":"ESTABELECE DIRETRIZES A SEREM OBSERVADAS PARA A PUBLICACAO DE DADOS E INFORMACOES PELA PREFEITURA DO MUNICIPIO DE SAO PAULO EM FORMATO ELETRONICO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39007","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"284","data_projeto":"09\/06\/2011","ementa":"ALTERA DISPOSITIVOS DO CODIGO DE OBRAS E EDIFICACOES DO MUNICIPIO DE SAO PAULO (LEI MUNICIPAL N\u00ba 11.228, DE 25\/06\/1992, COM ALTERACOES POSTERIORES); DISPOE SOBRE A EMISSAO DE ALVARA DE LICENCA SIMPLIFICADO PARA RESIDENCIAS UNIFAMILIARES E IMOVEIS DE USO NAO RESIDENCIAL, PARA ATIVIDADES DE COMERCIO E DE PRESTACAO DE SERVICOS QUE ESPECIFICA, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39126","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"403","data_projeto":"23\/08\/2011","ementa":"ALTERA A REDACAO DO ART. 1\u00ba DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 13.481, DE 03 DE JANEIRO DE 2003, E DO PARAGRAFO UNICO DO ART. 1\u00ba DA LEI N\u00ba 13.481, DE 03 DE JANEIRO DE 2003, NA FORMA DA REDACAO DA LEI N\u00ba 14.155, DE 10 DE MAIO DE 2006, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS. (ALTERA O AVISO COM O NUMERO DO DISQUE DENUNCIA AFIXADO A VEICULOS DO SISTEMA DE TRANSPORTE COLETIVO URBANO)","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39210","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"487","data_projeto":"19\/10\/2011","ementa":"DISPOE SOBRE A CONCESSAO DE INCENTIVOS AOS ESTABELECIMENTOS INDUSTRIAIS, COMERCIAIS, DE PRESTACAO DE SERVICOS E AOS CONDOMINIOS RESIDENCIAIS QUE EMPREENDEREM ACOES DE APOIO A REUTILIZACAO E A RECICLAGEM DE RESIDUOS SOLIDOS, NOS TERMOS QUE ESPECIFICA.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39328","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"605","data_projeto":"14\/12\/2011","ementa":"MODIFICA A REDACAO DO ARTIGO 177 E 212 DA LEI 13.430 DE 13 DE SETEMBRO DE 2002, MODIFICA A REDACAO DO ART. 200 DA LEI 13.885, DE 25 DE AGOSTO DE 2004.","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"39339","tipo_projeto":"PL","numero_projeto":"616","data_projeto":"14\/12\/2011","ementa":"ALTERA A REDACAO DOS INCISOS I E II DO PARAGRAFO 4\u00ba DO ARTIGO 108 DA LEI N\u00ba 13.885\/04, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS. (VISA POSSIBILITAR O REMEMBRAMENTO DE LOTES LOCALIZADOS EM ZONA EXCLUSIVAMENTE RESIDENCIAL, INTEGRANTES DE ZONAS DE CENTRALIDADE LINEAR I E II).","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"34279","tipo_projeto":"PLO","numero_projeto":"5","data_projeto":"25\/05\/2006","ementa":"DA NOVA REDACAO AO INCISO III DO ARTIGO 7\u00ba DA LEI ORGANICA DO MUNICIPIO DE SAO PAULO, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS - (REFERENTE ISENCAO DE TARIFA DE TRANSPORTE COLETIVO PARA CRIANCAS DE 0 A 6 ANOS)","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2006"},{"id":"38608","tipo_projeto":"PLO","numero_projeto":"10","data_projeto":"19\/04\/2011","ementa":"ALTERA A REDACAO DO PARAGRAFO UNICO DO ART.178 DA LEI ORGANCIA DO MUNICIPIO DE SAO PAULO E DA OUTRAS PROVIDENCIAS. (AUMENTA DE 5 P\/ 30 DIAS UTEIS ANTES DA ENTRADA EM VIGOR DE NOVA TARIFA DE SERVICOS PUBLICOS DE TRANSPORTE O PRAZO PARA ENVIO DE PLANILHA E ELEMENTOS DE BASE PELO EXECUTIVO A CMSP)","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"},{"id":"38616","tipo_projeto":"PLO","numero_projeto":"12","data_projeto":"25\/05\/2011","ementa":"ACRESCENTA DISPOSITIVO A LEI ORGANICA DO MUNICIPIO DA CIDADE DE SAO PAULO, PARA INSTITUIR NA LEI ORGANICA DO MUNICIPIO, O FICHA LIMPA MUNICIPAL, VEDANDO A DESIGNACAO OU NOMEACAO AOS CARGOS DA ADMINISTRACAO MUNICIPAL, E DA OUTRAS PROVIDENCIAS.","tipo_norma":"EMENDA","numero_norma":"35","data_norma":"07\/03\/2012","ano_projeto":"2011"},{"id":"38620","tipo_projeto":"PLO","numero_projeto":"13","data_projeto":"09\/06\/2011","ementa":"ACRESCENTA O ART. 109-A AO CAPITULO II DO TITULO IV DA LEI ORGANICA DO MUNICIPIO. (PROIBE A NOMEACAO PARA CARGO EM COMISSAO PELA ADMINISTRACAO PUBLICA DIRETA E INDIRETA, A CMSP E O TCM, DE INDIVIDUOS CONSIDERADOS INELEGIVEIS EM RAZAO DE PRATICA DE ATOS CONSIDERADOS ILICITOS NOS TERMOS DA LEI DA \"FICHA LIMPA\")","tipo_norma":"","numero_norma":"","data_norma":"30\/11\/-0001","ano_projeto":"2011"}],"nomes_parlamentar":[{"id_vereador":"508","nome_parlamentar":"Ti\u00e4o Farias"}],"despesas":[{"descricao":"A - COMBUSTIVEL","total":"11.082,44"},{"descricao":"D - LOCA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULO","total":"29.836,80"},{"descricao":"F - SERVI\u00c7OS DE REPROGRAFIA (XEROX, ENCADERNA\u00c7\u00c3O)","total":"361,43"},{"descricao":"G - MATERIAL DE ESCRIT\u00d3RIO E OUTROS MATERIAIS DE CONSUMO","total":"5.052,55"},{"descricao":"H - LOCA\u00c7\u00c3O DE M\u00d3VEIS E EQUIPAMENTOS","total":"1.800,00"},{"descricao":"J - ASSINATURA DE JORNAIS E REVISTAS","total":"1.890,80"},{"descricao":"L - PROVEDOR DE INTERNET","total":"987,49"},{"descricao":"M - ELABORA\u00c7\u00c3O \/ MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SITE \/ HOSPEDAGEM","total":"805,85"},{"descricao":"O - TELEFONE FIXO","total":"2.214,84"},{"descricao":"S - DESPESAS DE CORREIO","total":"451,45"},{"descricao":"V - COMPOSI\u00c7\u00c3O\/ ARTE\/ DIAGRAMA\u00c7\u00c3O\/PRODU\u00c7\u00c3O\/ IMPRESS\u00c3O GR\u00c1FICA","total":"350,00"},{"descricao":"Total","total":"54.833,65"}]}
